區議會贏輸都好 義士唔係condom 請對準政權

完。